交響詩篇AO 最終章?

仲有兩集野既

幾時出

兩集加埋得八分鐘

劇情都唔太記得
睇完算，唔想再諗

吓又黎

出黎把撚咩

仲有兩集

哇,根本就係鋪路開新一季劇情

粉毛唔係黑肉架咩

我都幾肯定寫落去實有bug

其實第二季我唔知睇咁乜撚野

其實已經接到動畫個尾啦
預測尼爾瓦修下次將會係沖繩出現
動畫個尾Ao咪係沖繩果度同尼爾瓦修道別自己跳落去
呢4篇野係補完埋Ao一直修正世界令本篇嘅所有人都有happy ending，仲順便刷爆左Fleur好感
最緊要係無左隻煩膠黑肉，Ao X Fleur

好想睇多d後日談

由開左第一砲珊瑚砲開始我已經唔知AO係做乜春

金毛真女主

跳到唔知邊個世界打邊個世界

個頭同尾好睇，中間唔知做乜春

ao同eureka有關嘅都尚算清楚，其他人同埋個世界都唔知發生咩事

AO連Robot魂都出唔撚到

已經完全唔記得d內容
反而第一套記得

出唔到robot魂廢d,定入唔到機戰廢d

D石英槍咁樣，其實除左Z之外都好難入到

其實無換過世界線
石英槍開槍可以跟隨ao心意將某d既定事實抹消/扭曲，之後就係蝴蝶效應咁一口氣改晒d野(3蘿莉無上戰場)
比打中嘅係人嘅話，果個人嘅意志都會影響到個結果(truth 變ai)
最尾只係同一條時間軸之間移動

利申 9up

開完槍D敵人變晒朋友

睇完 屌 原來只係柏青哥機既片黎

仲以為個app只係呃下人錢

不過佢最後發現到AO既存在 發動AO作戰 又開左個頭
連Robot魂都出唔撚到咪洗指意有下一季

Fuck Yeah